hktvmall送貨洗唔使俾貼士

如題

唔駛

比左會開心啲

大時大節咪比

要 唔俾會掉爛你舊野

要不成文規定黎 要比至少$500

過年比利是